一人一個physics進步神速方法

利申自己都唔知有無3
求進步

係咁做練習 完
利申 得5

用英文教既話可以上khan academy 睇片 一條一條睇番啲岩既concept
唔明再問下啲真係識既人

等我睇下先 thx巴

做到好頹，同埋成日唔肯定自己既答案啱唔啱好似憑感覺咁，唔會好似做數咁一做就知啱唔啱

窮學生無錢課金

補充翻 2017dse

Practice made perfect
完

CW Sham notes係咪真係好好？

買佢啲notes已足夠，除非你錢多

將所有書由頭睇一次清concept
再操past paper

利申5**

同一個topic既野，多啲睇唔同既書

YouTube 睇Walter lewin

做mc ex. 清concept

背曬所有formula同每個terms既定義

之後諗故仔連埋佢

瘋狂操past paper
搞清concept

兩個Approach
一係做題目獲得concept而抄低d重點
一係明白concept先再做題目
了解到點解咁問條問題,同條問題想做乜就跳下一個topic
如果同類型既題目考數學就咪撚機械式做，冇意思
唔識再搵下youtube明下

利申：公開試唔叻，AL撚，大學讀細電就grad，大學差唔多科科電同Physics既野都B+ / A, 專Deadline讀書

搵我補 利申5**